[突發] 國務院發表「光復香港，時代革命」

又有嘢Cap～

樓主為在金鐘假扮自殺的JJ CHAN
認清此賤人

我係曾經有叫大家去幫忙搵Andy Yung／JJ Chan，不過我真係唔係佢哋，如果我係佢哋是但一個我死全家。

賊喊捉賊的JJ CHAN，你死咩全家姐，要死就立即去跳樓啦
玩自殺自左咁多劑，使唔使再扮下識站長，再比張得腳既CAP 圖呀

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理